討論最好飲既茶記凍檸茶

暫時飲過最好飲既係屯門海典軒蜀都川菜

用金屬杯個既鋪頭都會好飲d

係 真係超正

唔信真係可以試試 食物就未到話好好食 但凍檸茶真係好好飲 同埋做打手實係打杯凍檸茶

我都覺

雀巢隻冰極都係罐裝好飲好多

用匙整啲刮刮聲，起哂雞皮

呢樣真 但真係會凍啲 爽啲 特別夏天

負咩評 真係飲過先講啦

太興
好有茶味

未試過 同行翠華超難飲

翠華不了

太興不了

唔好去
因為唔想排隊

太興洗鬼排
打手打得你咁明顯

大埔墟新街市近門口有間好好飲

但忘記左咩名

一定係碎冰最好飲

樓豬係垃圾打手 此post已完

一定要呢種杯

東興你試過未

可能個次就係飲呢間

第日再去試下先

你都有撚病 你咪講下有邊間好飲

大澳 其記

好遠 好想試下